msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: atlauncher\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 239071\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: launcher.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 20\n"
"Project-Id-Version: atlauncher\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-09 09:55\n"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:343
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1203
msgid "No Versions Found"
msgstr "未找到任何版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:344
msgid "Error Getting Versions"
msgstr "获取版本时发生错误"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:721
#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:729
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:832
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:99
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:92
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:80
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:109
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:75
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:115
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:173
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:505
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:586
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:263
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:248
msgid "No Account Selected"
msgstr "未选择账户"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:722
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:129
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:110
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:116
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:174
msgid "Cannot create server as you have no account selected."
msgstr "无法创建服务器，因为没有选择账号。"

#: src/main/java/com/atlauncher/viewmodel/impl/CreatePackViewModel.java:730
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:100
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:93
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:81
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:76
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:146
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:206
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:264
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:249
msgid "Cannot create instance as you have no account selected."
msgstr "无法启动整合包，因为您没有选择账户"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:428
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:433
msgid "Using Out Of Date Java"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:429
msgid "You're running an out of date version of Java that was installed with the launcher.<br/><br/>In the future the launcher will no longer work without updating this.<br/><br/>This process is automatic and doesn't affect any Java installs outside of the launcher.<br/><br/>Do you want to do it now?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:434
msgid "You're running an out of date version of Java.<br/><br/>In the future the launcher will no longer work without updating this.<br/><br/>This process is automatic and doesn't affect any Java installs outside of the launcher.<br/><br/>Do you want to do it now?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:437
msgid "Let Launcher Manage Java"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:438
msgid "You're currently using a version of Java not managed by the launcher.<br/><br/>Letting the launcher manage it's own version of Java is better for support and ease of use.<br/><br/>This process is automatic and doesn't affect any Java installs outside of the launcher.<br/><br/>Do you want to let the launcher manage it's own version of Java?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:453
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:454
msgid "Downloading Java Update"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:489
msgid "Failed To Update Bundled JRE"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:492
msgid "There was an issue updating the bundled JRE. Please try again later and if the issue persists, please contact ATLauncher support via Discord."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:666
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:691
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:711
msgid "Don't remind me again"
msgstr "不再提醒"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:692
msgid "ATLauncher installed within OneDrive"
msgstr "安装在 OneDrive 中的 ATLauncher"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:693
msgid "We have detected that you're running ATLauncher from within OneDrive.<br/><br/>This can cause serious issues and you should move the folder outside of OneDrive.<br/><br/>Do you want to close the launcher and do this now?"
msgstr "我们已经检测到你在OneDrive中运行ATLauncher。<br/><br/>这可能导致严重的问题，你应该把文件夹移到OneDrive之外。<br/><br/>你现在想要关闭启动器去这样做吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:712
msgid "ATLauncher installed within Program Files"
msgstr "安装在 Program Files 中的 ATLauncher"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:713
msgid "We have detected that you're running ATLauncher from within Program Files.<br/><br/>This can cause serious issues and you should move the folder outside of Program Files.<br/><br/>Do you want to close the launcher and do this now?"
msgstr "我们检测到你在 Program Files 里运行 ATLauncher。<br/><br/>这可能会导致许多问题，你应该把目录移出 Program Files。<br/><br/>你想要关闭启动器去移出目录么？"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:734
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:746
msgid "ATLauncher cannot write files"
msgstr "ATLauncher 无法写入文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:735
#: src/main/java/com/atlauncher/App.java:747
msgid "We have detected that ATLauncher cannot write files in it's current location.<br/><br/>We cannot continue to run, you must move this folder somewhere else with write access.<br/><br/>Try moving to a folder in your Desktop or another drive.<br/><br/>You can also try running ATLauncher as administrator, but this is not recommended."
msgstr "我们检测到ATLauncher无法在其当前位置写入文件。<br/><br/>我们不能继续运行，你必须把这个文件夹移到有写权限的其他地方。<br/><br/>试着移动到你的桌面或其他驱动器的文件夹中。<br/><br/>你也可以尝试以管理员身份运行ATLauncher，但不建议这样做。"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:233
msgid "Account Added"
msgstr "添加账号"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:234
msgid "Account added successfully. Switch to it now?"
msgstr "账号添加成功。现在切换到它吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:235
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:111
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:224
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:283
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:488
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:566
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:594
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:622
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:79
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/AccountManager.java:235
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:103
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:225
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:284
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:489
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:567
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:595
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:623
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:80
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:81
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:89
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:73
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:90
#: src/main/java/com/atlauncher/managers/DialogManager.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:73
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:346
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:413
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:210
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:222
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:346
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:116
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:101
msgid "Checking For Username Change"
msgstr "检测用户名是否改变"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:102
msgid "Checking Username Change For {0}"
msgstr "检测{0}的用户名是否变更"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:127
msgid "No Changes"
msgstr "无变化"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:128
msgid "Your username hasn't changed."
msgstr "您的用户名未发生改变"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:131
msgid "Username Updated"
msgstr "用户名已更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:132
msgid "Your username has been updated."
msgstr "您的用户名已更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:134
#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:215
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2777
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2784
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2793
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2801
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:90
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:95
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:107
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:116
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:139
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:118
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:121
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:129
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:136
msgid "Error checking for username change. Check the error logs and try again later."
msgstr "在检测用户名改变时发生了错误。检查错误日志并在一段时间后再次尝试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:148
msgid "Downloading Skin"
msgstr "皮肤下载中"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:149
msgid "Downloading Skin For {0}"
msgstr "正在为 {0} 下载皮肤"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/AbstractAccount.java:216
msgid "Error downloading skin. Please try again later!"
msgstr "下载皮肤时发生错误。请稍后再试！"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:247
msgid "Installing"
msgstr "正在安装..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Messages.java:72
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:246
msgid "Reinstalling"
msgstr "正在重新安装..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:437
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:593
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1405
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:453
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:915
msgid "Downloading"
msgstr "下载中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:440
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:595
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1407
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:455
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:917
msgid "Browser opened to download file {0}"
msgstr "浏览器页面打开，需要下载文件 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:444
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:597
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1410
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:458
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:920
msgid "Please save this file to the following location"
msgstr "请保存此文件到下列位置"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:453
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:604
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1418
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:466
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:928
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:92
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:741
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:62
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:254
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:72
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:143
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:186
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:454
#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:605
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1419
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:467
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:929
msgid "I've Downloaded This File"
msgstr "我已下载此文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/json/Mod.java:455
msgid "Skip Mod (Pack May Break)"
msgstr "跳过 Mod (包可能会损坏)"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:62
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:70
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:91
msgid "About Your Crash"
msgstr "崩溃内容"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:55
msgid "Minecraft has crashed due to insufficent memory being allocated.<br/><br/>Please go to the settings tab and increase the maximum memory option and then try launching the instance again."
msgstr "Minecraft 因不够分配的内存而崩溃。<br/><br/> 请前往设置，增加最大内存选项，然后再试启动 Minecraft。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:63
msgid "Minecraft has crashed due to an incompatability with Forge and your version of Java.<br/><br/>Please reinstall the instance to automatically fix the problem, and then try launching the instance again."
msgstr "Minecraft 由于 Forge 和您的 Java 版本不兼容而崩溃。<br/><br/> 请重新安装此整合包，以便修复问题，然后再试一次启动 Minecraft。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:71
msgid "Minecraft has crashed due to not being compatible with your Java version.<br/><br/>Most modded Minecraft is only compatible with Java 8, so you must install Java 8 on your computer."
msgstr "由于不兼容你的 Java 版本，Minecraft 已崩溃。<br/><br/>大部分修改过的 Minecraft 客户端只支持 Java 8 ，所以你必须在你的计算机上安装 Java 8。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:74
msgid "Download Java 8"
msgstr "下载Java 8"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MinecraftError.java:92
msgid "Minecraft has crashed due to not being compatible with your Java version.<br/><br/>This version of Minecraft requires Java {0} or newer.<br/><br/>Make sure you've selected the correct Java version in this instances<br/>settings or not disabled the \"Use Java Provided By Minecraft\" setting.<br/><br/>If it's still not working, you may be using a mod that requires Java {0},<br/>but Minecraft only requires Java 8, so you can go into the instances<br/>settings and in the \"Java\" tab, change the \"Runtime Overide\"<br/>option to one that is Java {0} or newer."
msgstr "Minecraft 因与您的Java版本不兼容而崩溃了。<br/><br/>该版本的 Minecraft 需要 Java {0} 或更新版本。<br/><br/>确保在此实例中设置中选择了正确的 Java 版本或勾选“使用 Minecraft 提供的 Java”选项。<br/><br/>如果还是无法正常工作，你可能使用了需要 Java {0} 的模组，<br/>但是 Minecraft 自身仅需要 Java 8 来运行。<br/>所以您需要在该实例的设置中取消选中“使用 Minecraft 提供的 Java”<br/>并手动提供 Java {0}（或更新版本）的路径。"

#. {0} is the Minecraft username
#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:230
msgid "Enter password for {0}"
msgstr "请输入 {0} 的密码"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:236
msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:261
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1029
msgid "Error Logging In"
msgstr "登入时出现错误"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MojangAccount.java:262
msgid "Couldn't login to Minecraft servers"
msgstr "无法登录到Minecraft服务器"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:280
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:455
msgid "No Description"
msgstr "没有说明"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:440
msgid "Grabbing Latest Manifest"
msgstr "获取最新清单"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:464
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2794
msgid "Downloading Minecraft"
msgstr "正在下载Minecraft..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:486
msgid "Downloading Logging Config"
msgstr "下载日志配置"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:514
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2952
msgid "Downloading Libraries"
msgstr "正在下载库存..."

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the version of Java were downloading
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:587
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3064
msgid "Downloading Java Runtime {0}"
msgstr "下载 Java 运行环境 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:648
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:682
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2734
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2773
msgid "Organising Resources"
msgstr "资源整理"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:671
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2765
msgid "Downloading Resources"
msgstr "正在下载资源..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:700
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3001
msgid "Organising Libraries"
msgstr "整理资源中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:754
msgid "Extracting Legacy LWJGL"
msgstr "提取旧版 LWJGL"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:782
msgid "Creating custom minecraft.jar"
msgstr "创建自定义 minecraft.jar"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:801
msgid "Scanning mods for Fractureiser"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:834
msgid "Cannot play instance as you have no account selected."
msgstr "无法启动整合包，因为您没有选择账户"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:856
msgid "Offline Player Name"
msgstr "离线用户名"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:857
msgid "Choose your offline player name:"
msgstr "选择您的离线用户名："

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:871
msgid "Insufficient Ram"
msgstr "内存空间不足"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:872
msgid "This pack has set a minimum amount of ram needed to <b>{0}</b> MB.<br/><br/>Do you want to continue loading the instance anyway?"
msgstr "此整合包设置了 <b>{0}</b> MB 所需的最低内存。<br/><br/>您要继续加载此整合包吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:885
msgid "Insufficent Permgen"
msgstr "保险"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:886
msgid "This pack has set a minimum amount of permgen to <b>{0}</b> MB.<br/><br/>Do you want to continue loading the instance anyway?"
msgstr "此包设置了 <b>{0}</b> MB 所需的最低限度图数。<br/><br/>您要继续加载实例吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:917
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:919
msgid "Preparing For Launch"
msgstr "准备启动"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:968
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1013
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1014
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:478
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:480
msgid "Logging Into Minecraft"
msgstr "登录到Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1030
msgid "Couldn't login with Microsoft account"
msgstr "无法使用微软账户登录"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1286
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1294
msgid "Error executing command"
msgstr "执行命令出错"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1292
msgid "Check the console for details"
msgstr "查看控制台了解详情"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1371
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:428
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:890
msgid "Mod Not Available"
msgstr "模组不可用"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1372
msgid "We were unable to download this mod.<br/>This is likely due to the author of the mod disabling third party clients from downloading it.<br/><br/>You'll be prompted shortly to download the mod manually through your browser to your downloads folder.<br/>Once you've downloaded the file that was opened in your browser to your downloads folder, we can continue with installing the mod.<br/><br/>This process is unfortunate, but we don't have any choice in this matter and has to be done this way."
msgstr "我们无法下载这个模组。<br/>这可能是由于该模组的作者禁止从第三方客户端下载它。<br/><br/>系统会很快提示您开始通过浏览器手动将这些模组下载到您的下载文件夹中。<br/>在您将浏览器中打开的文件下载到下载文件夹后，您可以继续安装模组。<br/><br/>我们也不想这样做，但没有其他选择了。"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod that was installed
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod that was installed
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1538
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:1633
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2876
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2925
msgid "{0} Installed"
msgstr "{0} 已安装"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the server we're backing up
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2693
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2702
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:387
msgid "Backing Up {0}"
msgstr "备份中{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2727
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:397
msgid "Backup is complete"
msgstr "备份已完成！"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2755
msgid "Enter a new name for this cloned instance."
msgstr "输入这个克隆实例的新名称。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2756
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2767
msgid "Cloning Instance"
msgstr "克隆实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2768
msgid "Cloning Instance. Please wait..."
msgstr "克隆实例。请稍候..."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2772
msgid "Cloned Instance Successfully"
msgstr "克隆实例成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2778
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2785
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2794
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2802
msgid "An error occurred while cloning the instance.<br/><br/>Please check the console and try again."
msgstr "复制实例时出错。<br/><br/>请检查控制台并重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2818
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:512
msgid "Changing Description"
msgstr "正在更改描述"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt) {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2880
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2928
msgid "{0} {1} has been installed."
msgstr "{0} {1} 已安装。"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2886
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2932
msgid "{0} Not Installed"
msgstr "{0} 未安装"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2889
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2934
msgid "{0} has not been installed. Check the console for more information."
msgstr "{0} 尚未安装。查看控制台了解更多信息。"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2944
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2946
msgid "Checking For {0} Versions"
msgstr "正在检查 {0} 个版本"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2969
msgid "No Versions Available For {0}"
msgstr "{0} 没有可用版本"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:2972
msgid "{0} has not been installed/updated as there are no versions available."
msgstr "{0} 没有未安装/更新，因为没有可用的版本。"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3028
msgid "Select {0} Version To Install"
msgstr "选择 {0} 要安装的版本"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod we're installing
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3038
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:436
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3337
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:212
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:237
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:293
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:430
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:519
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:608
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:673
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:740
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:776
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:806
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:844
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:119
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:185
msgid "Installing {0}"
msgstr "正在安装{0}"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3040
msgid "Changing {0} Version"
msgstr "更改 {0} 版本"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of a mod that was removed
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3075
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3511
msgid "{0} Removed"
msgstr "{0} 已移除"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3078
msgid "{0} has been removed from this instance."
msgstr "{0} 已从此实例中移除。"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3082
msgid "{0} Not Removed"
msgstr "{0} 未移除"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3085
msgid "{0} has not been removed. Check the console for more information."
msgstr "{0} 没有被移除。查看控制台了解更多信息。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3245
#: src/main/java/com/atlauncher/data/Instance.java:3246
msgid "Scanning New Mods"
msgstr "扫描新模组"

#. {0} is the platform were checking for updates (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:369
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:371
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:466
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:468
msgid "Checking For Update On {0}"
msgstr "从 {0} 检查更新"

#. {0} is the platform were getting files from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:524
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:526
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:539
#: src/main/java/com/atlauncher/data/DisableableMod.java:541
msgid "Getting Files From {0}"
msgstr "从 {0} 获取文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MicrosoftAccount.java:288
msgid "You Must Login Again"
msgstr "你必须再次登录"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/MicrosoftAccount.java:289
msgid "You must login again in order to continue."
msgstr "你必须再次登录才能继续。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/microsoft/XboxLiveAuthErrorResponse.java:40
msgid "Account doesn't have an Xbox account.<br/><br/>Please create one by logging into minecraft.net before trying to login again."
msgstr "账号中没有 Xbox 账号。<br/><br/>请先登录 minecraft.net 创建一个，然后再尝试再次登录。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/microsoft/XboxLiveAuthErrorResponse.java:45
msgid "Child accounts cannot login without being part of a family."
msgstr "子账号无法在非家庭成员状态登录。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/microsoft/XboxLiveAuthErrorResponse.java:49
msgid "Account is from a country where Xbox Live is banned/not available."
msgstr "帐户来自被禁止/无法使用 Xbox Live 的国家/地区。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:129
msgid "Server Is Vulnerable"
msgstr "服务器易受攻击"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:130
msgid "This server is currently vulnerable to the Log4Shell exploit.<br/><br/>For your safety, and of those on your server, please delete and recreate this server.<br/><br/>Do you still want to launch the server (not recommended)?"
msgstr "该服务器目前存在易被利用的 Log4Shell 漏洞。<br/><br/>为了您和服务器上所有玩家的安全，请删除并重新创建这个服务器。<br/><br/>仍要继续启动该服务器吗（不推荐）？"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:143
msgid "Cannot Launch Server"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:144
msgid "We cannot launch this server for you. Please use \"Open Folder\" and run the server manually.<br/><br/>If unsure how to do so, please contact the packs support pages for more further help."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:253
msgid "Failed To Launch Server"
msgstr "无法启动服务器"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:254
msgid "The server couldn't be launched as we don't know how to launch it.<br/><br/>Please open the server folder and run the {0} file manually."
msgstr "我们不知道如何启动该服务器。<br/><br/>请打开服务器文件夹并手动运行 {0} 。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:304
msgid "The server has been launched."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/data/Server.java:400
msgid "Error making backup"
msgstr "进行备份时出错"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:91
msgid "An instance already exists with that name.<br/><br/>Rename it and try again."
msgstr "已存在名称的整合包。<br/><br/>请重新重命名，然后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:97
msgid "Instance name is invalid. It must contain at least 1 letter or number."
msgstr "整合包名字无效. 服务器名字一定要包括至少1个字母或数字."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:103
msgid "A server already exists with that name.<br/><br/>Rename it and try again."
msgstr "服务器已存在名称。<br/><br/>请重新重命名，然后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:109
msgid "Server name is invalid. It must contain at least 1 letter or number."
msgstr "服务器名字无效.服务器名字一定要包括至少1个字母或数字."

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:139
msgid "Starting Update Process"
msgstr "正在启动更新程序"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:140
msgid "Starting Reinstall Process"
msgstr "启动重新安装程序"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:141
msgid "Starting Install Process"
msgstr "正启动安装程序"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:180
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:274
msgid "{0} {1} Not Updated"
msgstr "{0} {1} 未更新"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:183
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:277
msgid "{0} {1} wasn't updated.<br/><br/>Check error logs for more information."
msgstr "{0} {1} 更新失败。<br/><br/>检查错误日志以获取更多信息。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:193
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:266
msgid "{0} {1} Not Reinstalled"
msgstr "{0} {1} 未重新安装"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:196
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:269
msgid "{0} {1} wasn't reinstalled.<br/><br/>Check error logs for more information."
msgstr "{0} {1} 未重新安装。<br/><br/>检查错误日志以获取更多信息。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:206
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:282
msgid "{0} {1} Not Installed"
msgstr "{0} {1} 未安装"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:209
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:285
msgid "{0} {1} wasn't installed.<br/><br/>Check error logs for more information."
msgstr "{0} {1} 未安装。<br/><br/>检查错误日志以获取更多信息。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:232
msgid "{0} {1} Installed"
msgstr "{0} {1} 安装"

#. {0} is the instance name
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:236
msgid "{0} Updated"
msgstr "{0} 更新成功"

#. {0} is the instance name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:239
msgid "Instance {0} has been updated to version {1}."
msgstr "实例 {0} 已更新到 {1} 版。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:243
msgid "{0} {1} has been reinstalled."
msgstr "{0} {1} 已重新安装。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:246
msgid "{0} {1} server has been installed.<br/><br/>Find it in the servers tab."
msgstr "{0} {1} 服务器已安装。<br/><br/>在服务器标签页中找到它。"

#. {0} is the pack name and {1} is the pack version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:250
msgid "{0} {1} has been installed.<br/><br/>Find it in the instances tab."
msgstr "{0} {1} 已安装。<br/><br/>请在标签页中找到它。"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt), {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:401
msgid "Removing {0} {1}"
msgstr "正在移除 {0} {1}"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt), {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:407
msgid "Adding {0} {1}"
msgstr "正在添加 {0} {1}"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt), {1} is the version
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:412
msgid "Installing {0} {1}"
msgstr "正在安装 {0} {1}"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance the user is updating
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:417
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:997
msgid "Updating {0}"
msgstr "正在更新 {0}"

#. {0} is the name of the pack
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:423
msgid "Reinstalling {0} Server"
msgstr "重新安装 {0} 服务器"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the instance the user is reinstalling
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:427
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1000
msgid "Reinstalling {0}"
msgstr "正在重新安装{0}"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the pack the user is installing
#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:432
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:433
msgid "Installing {0} Server"
msgstr "正在安装 {0} 服务器"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:440
msgid "Save Mods?"
msgstr "保存模组？"

#: src/main/java/com/atlauncher/data/installables/Installable.java:441
msgid "Since this update changes the Minecraft version, your custom mods may no longer work.<br/><br/>The mods installed will be removed since you've not checked the \"Save Mods\" checkbox.<br/><br/>Do you want to save your mods?"
msgstr "由于此更新改变了 Minecraft 版本，您的自定义的模组可能无法正常工作。<br/><br/>因为您没有勾选“保存模组”选项，安装的模组将会被删除。<br/><br/>想保留您的模组吗？"

#. {0} is the platform the modpack is from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:417
msgid "Downloading Server Pack From {0}"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:429
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:891
msgid "We were unable to download this modpack.<br/>This is likely due to the author of the modpack disabling third party clients from downloading it.<br/><br/>You'll be prompted shortly to download the modpack manually through your browser to your downloads folder.<br/>Once you've downloaded the file that was opened in your browser to your downloads folder, we can continue with installing the modpack.<br/><br/>This process is unfortunate, but we don't have any choice in this matter and has to be done this way."
msgstr "我们无法下载此整合包。<br/>可能是由于整合包作者禁止第三方客户端下载。<br/><br/>系统会很快提示您通过浏览器手动将整合包下载到下载文件夹。<br/>将在浏览器中打开的文件下载到下载文件夹后，我们可以继续安装整合包。<br/><br/>这个过程是不幸的，但我们在这件事上必须这样做。"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:514
msgid "Extracting Server Pack"
msgstr ""

#. {0} is the platform the modpack is from
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:569
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:587
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1045
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1401
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1460
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1626
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1788
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1953
msgid "Generating Pack Version From {0}"
msgstr "正在从 {0} 中生成包的版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:865
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1388
msgid "Mods Not Available"
msgstr "模组不可用"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:866
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1389
msgid "We were unable to download some of the mods from this pack.<br/>This is likely due to the author of that mod disabling third party clients from downloading it.<br/><br/>You'll be prompted shortly to start downloading these mods manually through your browser to your downloads folder.<br/>Once you've downloaded the file that was opened in your browser to your downloads folder, you can continue through all the mods that have disabled this toggle.<br/><br/>This process is unfortunate, but we don't have any choice in this matter and has to be done this way."
msgstr "我们无法下载此整合包。<br/>这可能是由于该模组的作者禁止从第三方客户端下载它。<br/><br/>系统会很快提示您开始通过浏览器手动将这些模组下载到您的下载文件夹中。<br/>在您将浏览器中打开的文件下载到下载文件夹后，您可以继续执行这个流程以下载所有无法由第三方客户端下载的模组。<br/><br/>我们也不想这样做，但没有其他选择了。"

#. {0} is the platform the modpack is from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:879
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:994
msgid "Downloading Manifest From {0}"
msgstr "正在从 {0} 下载清单"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:975
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1018
msgid "Extracting Manifest"
msgstr "提取清单"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1220
msgid "{0} Mods Not Available"
msgstr "{0} 模组不可用"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1221
msgid "Some of the mods for this pack are not available to download.<br/><br/>At this time you can only install this pack via FTB launcher."
msgstr "此包的某些模组无法下载。<br/><br/>目前只能通过 FTB 启动器安装此包。"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:1441
msgid "Downloading modpack.zip"
msgstr "正在下载 modpack.zip"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2076
msgid "Downloading Minecraft Definition"
msgstr "下载Minecraft定义"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2099
msgid "Downloading Loader"
msgstr "下载更新中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:2836
msgid "Downloading Logging Client"
msgstr "正在下载日志客户端"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3132
msgid "Installing Loader (May Take Some Time)"
msgstr "安装 Loader (可能需要一些时间)"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3148
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3265
msgid "Downloading Mods"
msgstr "下载更新中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3189
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3214
msgid "Downloading Browser Mods"
msgstr "正在从浏览器下载模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3245
msgid "Installing Mods"
msgstr "安装加载器"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3404
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3410
msgid "Copying Overrides"
msgstr "配置重写"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3422
msgid "Calculating Files To Download"
msgstr "正在计算要下载的文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3436
msgid "Creating Config Directories"
msgstr "创建配置目录"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3452
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3478
msgid "Downloading Configs"
msgstr "下载更新中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3468
msgid "Copying minecraft folder"
msgstr "复制 minecraft 文件夹"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3474
msgid "Copying modpack.zip files"
msgstr "复制 modpack.zip 文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3501
msgid "Extracting Configs"
msgstr "提取配置"

#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3512
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3525
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3537
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3553
msgid "Downloading Image"
msgstr ""

#. {0} is the platform we're checking mods on (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3576
#: src/main/java/com/atlauncher/workers/InstanceInstaller.java:3634
msgid "Checking Mods On {0}"
msgstr "从 {0} 检查模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/SplashScreen.java:84
msgid "Force quit"
msgstr "强制退出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:63
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:113
msgid "Nothing To Show"
msgstr "这里什么都没有"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:547
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:241
msgid "Create Pack"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/NilCard.java:134
msgid "Download Pack"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:174
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:56
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:132
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:49
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:109
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:150
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:204
msgid "New Instance"
msgstr "新实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:128
msgid "Create Server"
msgstr "创建服务器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:175
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:57
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/FTBPackCard.java:133
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/TechnicPackCard.java:110
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:55
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:151
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:57
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:207
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:120
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:752
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:68
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:116
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:97
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:103
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:161
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:523
msgid "Are you sure you want to create a server?"
msgstr "确定要创建服务器吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/UnifiedPackCard.java:117
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ModrinthPackCard.java:98
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/CurseForgePackCard.java:104
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:162
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:526
msgid "Creating a server won't allow you play Minecraft, it's for letting others play together.<br/><br/>If you just want to play Minecraft, you don't want to create a server, and instead will want to create an instance.<br/><br/>Are you sure you want to create a server?"
msgstr "创建一个服务器不会使你可以玩 Minecraft，它是为了让其他人能够一起玩。<br/><br/>如果您只是想玩 Minecraft，您无需创建服务器，而是需要创建一个实例。<br/><br/>您确定您要创建一个服务器吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:56
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:206
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:119
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:751
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:67
msgid "Support"
msgstr "帮助"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:208
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:739
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:244
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:129
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/packbrowser/ATLauncherPackCard.java:209
msgid "View Mods"
msgstr "查看模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:81
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:645
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:734
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:242
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:736
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:61
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:253
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:252
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:428
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:540
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:301
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:84
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:737
msgid "Add Mods"
msgstr "添加Mod"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:85
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:738
msgid "Edit Mods"
msgstr "编辑Mod表"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:740
msgid "Open Website"
msgstr "打开网站"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:88
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:743
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:247
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:134
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:91
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:742
msgid "Open Resources"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:101
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:624
msgid "Play Online"
msgstr "在线启动"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:630
msgid "Play Offline"
msgstr "离线启动"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:103
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:733
msgid "Play"
msgstr "启动游戏"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:745
msgid "Normal Backup"
msgstr "正常备份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:746
msgid "Normal + Mods Backup"
msgstr "正常 + 模组备份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:114
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:747
msgid "Full Backup"
msgstr "完整备份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:115
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:735
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:748
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:252
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:118
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:750
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:66
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:121
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:753
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:69
msgid "Wiki"
msgstr "Wiki"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:122
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:754
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:70
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:123
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:755
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:71
msgid "Get Help"
msgstr "获取帮助"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:126
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:640
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:47
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:296
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:289
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安装"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:672
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:653
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:129
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:657
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:183
msgid "Change Description"
msgstr "更改描述"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:130
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:665
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:186
msgid "Change Image"
msgstr "更换图片"

#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:132
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:138
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:151
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:157
msgid "Add {0}"
msgstr "加入 {0}"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:134
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:147
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:153
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:159
msgid "Change {0} Version"
msgstr "修改 {0} 版本"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/LegacyFabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the loader (Forge/Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:136
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:142
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:149
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:155
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:161
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:162
msgid "Edit Instance"
msgstr "编辑实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:289
msgid "Reminder"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:290
msgid "You may not distribute ANY resources."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:506
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:587
msgid "Cannot update pack as you have no account selected."
msgstr "无法启动整合包，因为您没有选择账户"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:533
msgid "Delete Instance"
msgstr "删除实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:535
msgid "Are you sure you want to delete the instance \"{0}\"?"
msgstr "确定要删除实例“{0}”吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:540
msgid "Deleting Instance"
msgstr "删除实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:541
msgid "Deleting Instance. Please wait..."
msgstr "克隆实例。请稍候..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:545
msgid "Deleted Instance Successfully"
msgstr "克隆实例成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:558
msgid "Instance Corrupt"
msgstr "整合包损坏"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:559
msgid "Cannot play instance as it's corrupted. Please reinstall, update or delete it."
msgstr "无法播放实例，因为它损坏。请重新安装，更新或删除它。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:566
msgid "Cannot launch instance due to your Java version"
msgstr "由于您的 Java 版本，无法启动实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:567
msgid "There was an issue launching this instance.<br/><br/>This version of the pack requires a Java version which you are not using.<br/><br/>Please install that version of Java and try again.<br/><br/>Java version needed: {0}"
msgstr "启动此实例时发生问题。<br/><br/>此版本的Java版本需要您不使用的 Java 版本。<br/><br/>请安装 Java 版本并重试。<br/><br/>Java 版本需要: {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:575
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:577
msgid "An update is available for this instance.<br/><br/>Do you want to update now?"
msgstr "此实例可以更新。<br/><br/>您想现在更新吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:580
msgid "Ignore This Update"
msgstr "忽略这个更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:581
msgid "Don't Remind Me Again"
msgstr "不要再通知我"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:678
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:141
msgid "Share Code"
msgstr "分享代码"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:691
msgid "Error getting share code."
msgstr "获取共享代码时出错。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/InstanceCard.java:697
msgid "Share code copied to clipboard"
msgstr "Stacktrace 已复制到剪贴板"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthProjectDependencyCard.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:49
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeFileDependencyCard.java:89
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:46
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:387
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:536
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:221
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:88
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthProjectDependencyCard.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:80
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeFileDependencyCard.java:90
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:77
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/CurseForgeProjectCard.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ModrinthSearchHitCard.java:48
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:222
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:56
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:248
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/AbstractToolPanel.java:37
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:57
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:249
msgid "Launch & Close"
msgstr "启动和关闭"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:250
msgid "Launch With GUI"
msgstr "使用GUI启动"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:251
msgid "Launch With GUI & Close"
msgstr "使用GUI启动比关闭"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:151
msgid "Delete Server"
msgstr "删除服务器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:152
msgid "Are you sure you want to delete this server?"
msgstr "确定要删除此服务器吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:157
msgid "Deleting Server"
msgstr "删除服务器中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:158
msgid "Deleting Server. Please wait..."
msgstr "删除服务器中。请稍等..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/card/ServerCard.java:162
msgid "Deleted Server Successfully"
msgstr "删除服务器成功"

#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:60
msgid "{0} Console"
msgstr "{0} 控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:166
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/LauncherConsole.java:177
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/news/NewsTab.java:172
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:73
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/ToolsTab.java:54
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:246
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:37
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:49
msgid "Skin Updater"
msgstr "皮肤更新程序"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:40
msgid "This tool will update all your accounts skins on the launcher."
msgstr "这个工具可以帮助你更新启动器内所有账号的皮肤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:50
msgid "Updating Skins. Please Wait!"
msgstr "更新外观中。请稍候！"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:42
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:42
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:42
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/SkinUpdaterToolPanel.java:61
msgid "Successfully updated skins."
msgstr "外观更新成功。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:31
msgid "Libraries Deleter"
msgstr "支持库删除器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:33
msgid "This tool clears out all the libraries used by Minecraft. Instances may need to be reinstalled if launching them once doesn't download all libraries."
msgstr "这个工具会清理Minecraft用到的支持库。如果安装实例时没有下载所有的支持库，则可能需要重新安装实例。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LibrariesDeleterToolPanel.java:43
msgid "Successfully deleted libraries."
msgstr "删除支持库成功。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:37
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:53
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:60
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:78
msgid "Network Checker"
msgstr "网络检查工具"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:41
msgid "This tool does various tests on your network and determines any issues that may pop up with connecting to our file servers and to other servers."
msgstr "这个工具对您的网络进行各种测试，并可以确定任何链接到我们的服务器的问题。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:54
msgid "Please note that the data from this tool is sent to ATLauncher so we can diagnose possible issues in your setup. This test may take up to 10 minutes or longer to complete and you will be unable to do anything while it's running. Please also keep in mind that this test will use some of your bandwidth, it will use approximately 100MB.<br/><br/>Do you wish to continue?"
msgstr "请记住这个工具所收集的信息会被发送到ATLauncher用来诊断可能的问题。此检查可能会用10分钟或更长的时间来完成并且运行时您无法执行任何其它操作。并且请注意此检查将会用到您的网络，大约会消耗100MB的数据。<br/><br/>确认继续吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:61
msgid "Network Checker Running. Please Wait!"
msgstr "网络检查工具正在运行。请稍等！"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/NetworkCheckerToolPanel.java:79
msgid "The network checker tool has completed and the data sent off to ATLauncher.<br/><br/>Thanks for your input to help understand and fix network related issues."
msgstr "网络检查工具已经完成，数据发送到ATLauncher。<br/><br/>感谢您的输入，这帮助了解和已修理网络相关的问题。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:31
msgid "Log Clearer"
msgstr "报告清除器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:33
msgid "This tool clears out all logs created by the launcher (not included those made by instances) to free up space and old junk."
msgstr "此工具将清除加载器的记录(不包括模组包)以释放储存空间和垃圾。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/LogClearerToolPanel.java:43
msgid "Successfully cleared the logs."
msgstr "成功清除报告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DebugModePanel.java:33
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DebugModePanel.java:35
msgid "Use this to relaunch ATLauncher in debug mode. This can be used to get more debug logs in order to help diagnose issues with ATLauncher."
msgstr "使用此在消除故障模式下重新启动 ATLauncher。这可以用来获取更多故障报告，以帮助ATLauncher诊断问题。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:31
msgid "Download Clearer"
msgstr "下载清理器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:33
msgid "This tool clears out all the downloads done by the launcher. This will not affect any instances, but means new pack installs may take longer as it needs to redownload mods."
msgstr "这个工具清除了启动器的所有下载。这不会影响任何实例，但意味着新的整合包安装可能需要更长的时间，因为它需要重新下载mods。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/tools/DownloadClearerToolPanel.java:43
msgid "Successfully cleared the downloads."
msgstr "已成功清理下载文件。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:104
msgid "Releases"
msgstr "正式版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:108
msgid "Experiments"
msgstr "实验版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:112
msgid "Snapshots"
msgstr "快照版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:116
msgid "Betas"
msgstr "Beta 版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:120
msgid "Alphas"
msgstr "Alpha 版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:124
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:132
msgid "Create Instance"
msgstr "创建实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:144
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:208
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:96
msgid "Instance Name"
msgstr "实例名称"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:159
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:182
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:209
msgid "Minecraft Version"
msgstr "Minecraft 版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:187
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:223
msgid "Loader"
msgstr "模组加载器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:250
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1161
msgid "Loader Version"
msgstr "加载器版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:310
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1168
msgid "Getting Loader Versions"
msgstr "获取加载器版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:320
msgid "Select Loader First"
msgstr "请先选择模组加载器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:444
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:121
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:444
msgid "Released"
msgstr "正式版"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/CreatePackTab.java:444
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:89
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/InstancesTab.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:243
msgid "Instances"
msgstr "实例 Id"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:74
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:295
msgid "Concurrent Connections"
msgstr "并行连接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:75
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:297
msgid "This determines how many connections will be made when downloading files."
msgstr "这决定下载文件时将有多少并行连接。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:93
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:299
msgid "Connection Timeout"
msgstr "连接超时"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:94
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:301
msgid "This determines how long connections will wait before timing out."
msgstr "这会决定链接的超时时间。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:303
msgid "Modrinth Api Key"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:305
msgid "Api key to use when making requests to Modrinth. This is unecessary to set unless you want to access private data."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:134
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:309
msgid "Enable Proxy"
msgstr "启用代理链接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:135
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:310
msgid "If you use a proxy to connect to the internet you can enable it here."
msgstr "如果您欲使用代理连接到互联网，您可以在这里启用它。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:163
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:313
msgid "Proxy Host"
msgstr "代理服务器主机"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:164
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:314
msgid "This is the IP/hostname used to connect to the proxy."
msgstr "这是连接代理的 IP/主机名。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:182
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:316
msgid "Proxy Port"
msgstr "代理服务器端口"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:183
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:317
msgid "This is the port used to connect to the proxy."
msgstr "这是连接代理的端口。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:204
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:319
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理连接类型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:321
msgid "This is the type of connection the proxy uses. Either HTTP, SOCKS or DIRECT."
msgstr "这是代理使用的连接类型。 HTTP、SOCKS 或 DIRECT。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:242
msgid "Checking Proxy"
msgstr "检查代理连接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:243
msgid "Checking the proxy entered."
msgstr "正在检查代理连接。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:256
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:649
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:662
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:655
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:668
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:257
msgid "Cannot connect to proxy. Please check the settings and try again."
msgstr "无法连接到代理连接。请检查设置并重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/NetworkSettingsTab.java:285
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:54
msgid "Default Mod Platform"
msgstr "默认模组平台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:55
msgid "The default mod platform to use when adding mods to instances, as well as the platform to use when updating/reinstalling mods on multiple platforms."
msgstr "将模组添加到实例时使用的默认模组平台，以及在多个平台上更新/重新安装模组时使用的平台。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:85
msgid "Add Mod Restrictions"
msgstr "添加模组限制"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:86
msgid "What restrictions should be in place when adding mods from a mod platform."
msgstr "从模组平台添加模组时应该有哪些限制。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:95
msgid "Only show mods for current Minecraft version"
msgstr "仅显示当前 Minecraft 版本的模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:97
msgid "Show mods for the current major Minecraft version (eg: 1.16.x)"
msgstr "显示当前主要 Minecraft 版本的模组 (例如：1.16.x)"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:99
msgid "Show mods for all Minecraft versions"
msgstr "显示所有 Minecraft 版本的模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:118
msgid "Enable Added Mods By Default?"
msgstr "默认启用添加的模组？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:120
msgid "When adding mods manually, should they be enabled automatically?"
msgstr "手动添加模组时，自动启用吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:137
msgid "Allow CurseForge Alpha/Beta Files?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:139
msgid "This will enable using Alpha/Beta files from CurseForge by default when installing modpacks as well as updating to Alpha/Beta versions from stable release versions."
msgstr ""

#. {0} is the platform (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:159
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:182
msgid "Don't Check Mods On {0}?"
msgstr "不要在 {0} 检查模组？"

#. {0} is the platform (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:161
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:184
msgid "When installing packs or adding mods manually to instances, we check for the file on {0} to show more information about the mod as well as make updating easier. Disabling this will mean you won't be able to update manually added mods from within the launcher."
msgstr "当安装整合包或手动添加mods到实例时，我们会检查 {0} 上的文件，以显示关于mod的更多信息，并使更新更容易。禁用这个功能意味着你将无法从启动器中更新手动添加的mods。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:204
msgid "Default Export Format"
msgstr "默认导出格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:205
msgid "The default format to export instances to. Can also be changed at time of export."
msgstr "导出实例的默认格式。也可以在导出时更改。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/ModsSettingsTab.java:251
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:184
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:556
msgid "Mods"
msgstr "模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:120
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:188
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:705
msgid "You're running a 32 bit Java and therefore cannot use more than 1GB of Ram. Please see http://atl.pw/32bit for help."
msgstr "你当前运行的是32位的JAVA，因此你不能使用超过1GB的内存。请访问http://atl.pw/32bit寻求更多帮助。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:125
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:709
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:117
msgid "Initial Memory/Ram"
msgstr "初始内存"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:126
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:710
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:118
msgid "Initial memory/ram is the starting amount of memory/ram to use when starting Minecraft. This should be left at the default of 512 MB unless you know what your doing."
msgstr "初始内存是启动Minecraft时使用的内存的起始数量。 除非您知道自己做了什么，否则这应该保持在512 MB 的缺省状态。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:158
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:231
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:266
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:577
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:277
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:151
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:205
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:219
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:255
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:505
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:160
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:153
msgid "Setting initial memory above 512MB is not recommended and can cause issues. Are you sure you want to do this?"
msgstr "将初始内存设置为 512MB 以上可能会出现问题 ，你确定要继续吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:179
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:715
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:171
msgid "Maximum Memory/Ram"
msgstr "最大内存"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:181
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:717
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:173
msgid "The maximum amount of memory/ram to allocate when starting Minecraft."
msgstr "启动Minecraft时分配的最大内存。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:219
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:207
msgid "Setting maximum memory above 8GB is not recommended for most modpacks and can cause issues."
msgstr "对于大多数整合包，不建议将最大内存设置为 8GB 以上，这可能会导致问题。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:221
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:209
msgid "More Explanation"
msgstr "更多说明"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:233
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:221
msgid "Setting maximum memory to more than half of your systems total memory is not recommended and can cause issues in some cases. Are you sure you want to do this?"
msgstr "并不建议将最大内存设置为超过系统总内存的一半，在某些情况下可能导致崩溃。你确定你要这样做吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:246
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:719
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:234
msgid "PermGen Size"
msgstr "PermGen 大小"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:247
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:721
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:235
msgid "The PermGen Size for java to use when launching Minecraft in MB."
msgstr "Minecraft启动时, java所需的PermGen 容量大小 (mb)"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:268
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:257
msgid "Setting PermGen size above {0}MB is not recommended and can cause issues. Are you sure you want to do this?"
msgstr "不建议将 PermGen 大小设置为高于 {0}MB，这可能会导致问题。你确定要这么做吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:287
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:723
msgid "Window Size"
msgstr "窗口大小"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:288
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:725
msgid "The size that the Minecraft window should open as, Width x Height, in pixels."
msgstr "Minecraft窗口打开时的像素，宽度x高度。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:346
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:727
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:278
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:296
msgid "Java Path"
msgstr "Java路径"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:347
msgid "This setting allows you to specify where your Java Path is. Where possible the launcher will use a version of Java provided by Minecraft to launch the instance, but in cases where one isn't available, this path will be used."
msgstr "此设置允许您指定 Java 路径的位置。在可能的情况下启动器将使用提供的 Java 版本我的世界以启动实例，但在不可用的情况下，将使用此路径。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:368
msgid "Select Java Path To Autofill"
msgstr "选择 Java 路径来自动填充"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:389
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:454
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:489
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:732
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:739
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:305
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:223
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:315
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:411
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:394
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:493
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:734
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:308
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:120
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:204
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:317
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:139
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:398
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:497
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:312
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/FileChooserDialog.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:209
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:169
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:437
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:736
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:397
msgid "Java Parameters"
msgstr "邮件参数"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:438
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:737
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:398
msgid "Extra Java command line paramaters can be added here."
msgstr "在此可添加额外的 Java 命令行参数。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:474
msgid "Java Install Location"
msgstr "应用安装位置"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:476
msgid "This setting allows you to specify a common location that you install all your Java installs to. This helps find your installed Java installs easier if you install them all within 1 folder."
msgstr "这个设置允许你指定一个所有 Java 安装的公共目录，所有版本的 Java 都将安装到那里。如果你把它们都安装在同一个文件夹，将更方便找到它们。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:520
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:741
msgid "Start Minecraft Maximised"
msgstr "开始Minecraft时窗口最大化"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:521
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:742
msgid "Enabling this will start Minecraft maximised so that it takes up the full size of your screen."
msgstr "启用此功能将启动Minecraft最大化，以达到屏幕的全尺寸。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:540
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:745
msgid "Ignore Java Checks On Launch"
msgstr "启动时忽略 Java 检查"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:541
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:746
msgid "This enables ignoring errors when launching a pack that you don't have a compatible Java version for."
msgstr "这允许在启动整合包时无视没有合适Java版本的错误。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:560
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:749
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:477
msgid "Use Java Provided By Minecraft"
msgstr "使用 Minecraft 提供的 Java"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:562
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:750
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:478
msgid "This allows you to enable/disable using the version of Java provided by the version of Minecraft you're running.<br/><br/>It's highly recommended to not disable this, unless you know what you're doing."
msgstr "这允许你启用/禁用根据你所运行的Minecraft版本提供Java版本。<br/><br/>强烈建议不要禁用这个，除非你知道你在做什么。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:579
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:507
msgid "Unchecking this is not recommended and may cause Minecraft to no longer run. Are you sure you want to do this?"
msgstr "不建议取消选中此项，这可能会导致 Minecraft 不再运行。你确定要这么做吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:598
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:754
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:554
msgid "Disable Legacy Launching"
msgstr "禁用旧版启动"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:599
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:755
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:556
msgid "This allows you to disable legacy launching for Minecraft < 1.6.<br/><br/>It's highly recommended to not disable this, unless you're having issues launching older Minecraft versions."
msgstr "这允许您禁用 Minecraft < 1.6 的旧版启动。<br/><br/>强烈建议不要禁用此功能，除非您在启动旧版 Minecraft 时遇到问题。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:617
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:584
msgid "Use System GLFW"
msgstr "使用系统的 GLFW"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:618
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:585
msgid "Use the systems install for GLFW native library."
msgstr "使用系统安装的 GLFW 本地程序库。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:634
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:612
msgid "Use System OpenAL"
msgstr "使用系統 OpenAL"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:635
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:613
msgid "Use the systems install for OpenAL native library."
msgstr "使用系统安装的 OpenAL 本地程序库"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:649
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:655
msgid "The Java Path you set is incorrect.<br/><br/>Please verify it points to the folder where the bin folder is and try again."
msgstr "您设置的 Java 路径不正确。<br/><br/>请验证它指向文件夹所在的文件夹，然后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:662
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:668
msgid "The entered Java Parameters were incorrect.<br/><br/>Please remove any references to Xmx, Xms or XX:PermSize."
msgstr "输入的JAVA参数不合法。<br/><br/>请删除任何与Xmx，Xms或XX：PermSize有关的参数。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:694
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:96
msgid "Java/Minecraft"
msgstr "Java/我的世界"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/JavaSettingsTab.java:728
msgid "This setting allows you to specify where your Java Path is. This should be left as default, but if you know what your doing just set this to the path where the bin folder is for the version of Java you want to use If you mess up, click the Reset button to go back to the default"
msgstr "此设置可以让您手动选择您的Java路径。此设置应保留为默认值，但是如果您知道自己在做什么的话请将此设置设为您想使用的Java的bin文件夹的路径。可以点击重置按钮来将此选项重置为默认值。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:45
msgid "Backup Mode"
msgstr "备份模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:45
msgid "When backing up an instance, what should get backed up? Mainly used for when doing automated backups."
msgstr "备份实例时，应该备份什么？ 主要用于进行自动备份时。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:54
msgid "Backup saves, configs and options only"
msgstr "仅备份保存、配置和选项"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:56
msgid "Backup saves, mods, configs and options only"
msgstr "仅备份存档、模组、配置和选项"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:57
msgid "Backup everything in the instance folder"
msgstr "备份实例文件夹中的所有内容"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:77
msgid "Enable Automatic Backup After Launch"
msgstr "自动备份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:78
msgid "If a backup should run after launching an instance."
msgstr "启动实例后是否应备份。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/BackupsSettingsTab.java:96
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:46
msgid "Forge Logging Level"
msgstr "Forge记录级别"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:47
msgid "This determines the type of logging that Forge should report back to you."
msgstr "此设置决定Forge报告的记录类型。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:71
msgid "Enable Logging"
msgstr "启用日志记录"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:72
msgid "The Launcher sends back anonymous usage and error logs to our servers in order to make the Launcher and Packs better. If you don't want this to happen then simply disable this option."
msgstr "启动器将匿名使用和发送回错误日志到我们的服务器，使启动器和整合包变得更好。如果您不希望发生这种情况，只需禁用此选项。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:92
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:176
msgid "Enable Anonymous Analytics"
msgstr "启用匿名分析"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:94
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:115
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:177
msgid "The Launcher sends back anonymous analytics to our own servers in a non identifying way in order to track what people do and don't use in the launcher. This helps determine what new features we implement in the future. All analytics are anonymous and contain no user/instance information in it at all. If you don't want to send anonymous analytics, you can disable this option."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/LoggingSettingsTab.java:117
msgid "Logging"
msgstr "记录"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:70
msgid "Enable commands"
msgstr "启用命令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:71
msgid "This allows you to turn launch/exit commands on or off."
msgstr "这允许打开或关闭启动/退出命令。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:67
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:97
msgid "Pre-launch command"
msgstr "启动前命令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:68
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:98
msgid "This command will be run before the instance launches. The game will not run until the command has finished."
msgstr "该命令将在实例启动前运行。游戏在命令完成前不会运行。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:119
msgid "Post-exit command"
msgstr "退出后命令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:120
msgid "This command will be run after the instance exits. It will run even if the instance is killed or if it crashes and exits."
msgstr "该命令将在实例退出后运行。即使实例错误退出也会运行。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:97
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:141
msgid "Wrapper command"
msgstr "包装命令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:98
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:142
msgid "Wrapper command allow launcher using an extra wrapper program (like 'prime-run' on Linux)\n"
"Use %command% to substitute launch command\n"
"%\"command\"% to substitute launch as a whole string (like 'bash -c' on Linux)"
msgstr "封装命令允许使用一个额外的封装程序启动程序（如Linux上的'prime-run'）。\n"
"使用%command%来替代启动命令\n"
"使用%\"command\"%来替代整个字符串的启动（如Linux上的 \"bash -c\"）。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:117
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:166
msgid "Commands will be run in the directory of the instance that is launched/exited."
msgstr "命令将在启动/退出的实例的目录中运行。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:118
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:167
msgid "The following variables are available for each command"
msgstr "以下变量可用于所以命令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:119
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:105
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:168
msgid "The name of the instance"
msgstr "实例的名称"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:121
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:170
msgid "The name of the instance's root directory"
msgstr "实例根目录名称"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:122
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:171
msgid "The absolute path to the instance directory"
msgstr "实例目录的绝对路径"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:123
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:172
msgid "Alias for"
msgstr "别名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:125
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:174
msgid "The absolute path to the java executable used for launch"
msgstr "启动使使用 java 的可执行文件的绝对路径"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:176
msgid "The JVM parameters used for launch"
msgstr "启动时使用的 JVM 参数"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/CommandsSettingsTab.java:166
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:97
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:91
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:175
msgid "Language"
msgstr "更改语言"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:88
msgid "This specifies the language used by the Launcher."
msgstr "此指定了启动器使用的语言。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:106
msgid "Help Translate"
msgstr "帮助翻译"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:119
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:120
msgid "This sets the theme that the launcher will use."
msgstr "设置启动器将使用的主题。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:159
msgid "Date Format"
msgstr "日期显示格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:160
msgid "This controls the format that dates are displayed in the launcher."
msgstr "这决定了启动器显示日期的格式。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:197
msgid "Instance Title Format"
msgstr "实例名称格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:198
msgid "This controls the format that instances titles are shown as."
msgstr "控制实例名称显示的格式。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:209
msgid "Pack Name"
msgstr "整合包名称"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:209
msgid "Pack Version"
msgstr "整合包版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:230
msgid "Default Tab"
msgstr "默认选项卡"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:231
msgid "Which tab to have selected by default when opening the launcher."
msgstr "打开启动器时默认选择哪个选项卡。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:239
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/news/NewsTab.java:160
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:548
msgid "Packs"
msgstr "包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:245
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:525
msgid "Accounts"
msgstr "账号"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:268
msgid "Default Instance Sort"
msgstr "默认实例排序"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:270
msgid "Default sorting of instances under the Instances tab."
msgstr "实例选项卡下的实例默认排序。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:289
msgid "Downloads Folder"
msgstr "下载文件夹"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:290
msgid "This setting allows you to change the Downloads folder that the launcher looks in when downloading browser mods."
msgstr "此设置允许您更改下载浏览器模块时启动器查看的下载文件夹。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:336
msgid "Keep Launcher Open"
msgstr "保持启动器打开"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:337
msgid "This determines if ATLauncher should stay open or exit after Minecraft has exited"
msgstr "这将确定ATLauncher是否会在Minecraft退出后保持运行或退出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:355
msgid "Enable Console"
msgstr "启用控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:356
msgid "If you want the console to be visible when opening the Launcher."
msgstr "如果你想要在打开启动器时显示控制台。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:374
msgid "Enable Tray Menu"
msgstr "启用托盘菜单"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:375
msgid "The Tray Menu is a little icon that shows in your system taskbar which allows you to perform different functions to do various things with the launcher such as hiding or showing the console, killing Minecraft or closing ATLauncher."
msgstr "托盘菜单是一个在系统托盘区域显示的小图标。可以用它来执行各种功能，比如说显示或隐藏控制台，关闭我的世界或者关闭ATLauncher。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:396
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:103
msgid "Enable Discord Integration"
msgstr "启用Discord集成"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:397
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:104
msgid "This will enable showing which pack you're playing in Discord."
msgstr "这将在Discord显示你正在玩的模组包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:419
msgid "Enable Feral Gamemode"
msgstr "启用生存模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:420
msgid "This will enable Feral Gamemode for packs launched."
msgstr "此设置将为所有模组包开启生存模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:432
msgid "This will enable Feral Gamemode for packs launched (disabled because gamemoderun not found in PATH, please install Feral Gamemode or add it to your PATH)."
msgstr "此设置将为所有模组包开启生存模式(被关闭因为无法寻找gamemoderun，请安装生存模式或加入PATH)"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:448
msgid "Disable Custom Fonts?"
msgstr "禁用自定义字体？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:449
msgid "This will disable custom fonts used by themes. If your system has issues with font display not looking right, you can disable this to switch to a default compatible font."
msgstr "这将禁用主题使用的自定义字体。如果你的系统有字体显示不正确的问题，你可以禁用这个功能，切换到默认的兼容字体。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:468
msgid "Remember Window Size & Positions?"
msgstr "记住窗口大小和位置？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:469
msgid "This will remember the windows positions and size so they keep the same size and position when you restart the launcher."
msgstr "将记住窗口的位置和大小，在重启启动器后保持大小和位置一致。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:487
msgid "Use Native File Picker?"
msgstr "使用本地文件选择器？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:489
msgid "This will use your operating systems native file picker when selecting files."
msgstr "将在选择文件时使用您的操作系统本地文件选择器。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:507
msgid "Use Recycle Bin/Trash?"
msgstr "使用回收站/垃圾桶？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:509
msgid "This will use your operating systems recycle bin/trash where possible when deleting files/instances/servers instead of just deleting them entirely, allowing you to recover files if you make a mistake or want to get them back."
msgstr "在删除文件/实例/服务器时，尽可能使用你操作系统的回收站/垃圾桶，而不是永久删除它们，如果你犯了错误或想找回它们，可以恢复文件。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:528
msgid "Enable ARM Support?"
msgstr "启用 ARM 支持？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:530
msgid "Support for ARM devices is still experimental. If you experience issues on an ARM based device, please turn this off."
msgstr "对 ARM 设备的支持仍处于试验阶段。如果您在基于 ARM 的设备上遇到问题，请将其关闭。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:548
msgid "Scan Mods On Launch?"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:550
msgid "This will scan the mods in instances before launching to ensure they do not contain malware or have been modified since installing."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/settings/GeneralSettingsTab.java:631
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:95
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:79
msgid "Minecraft:"
msgstr "我的世界"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:83
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:562
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:87
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:563
msgid "Sort:"
msgstr "排序："

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:95
msgid "Add Manually"
msgstr "手动添加"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:565
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesSearchField.java:46
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesNavigationPanel.java:86
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:82
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:168
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ViewModsDialog.java:63
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:230
msgid "Add Pack By ID/Slug/URL"
msgstr "按 ID/Slug/链接添加包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:231
msgid "Enter an ID/slug/url for a pack to add manually:"
msgstr "输入包的 ID/slug/链接以手动添加："

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:367
msgid "All Versions"
msgstr "所有版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/PacksBrowserTab.java:386
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:961
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:63
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:148
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:427
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:539
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:109
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:180
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:106
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:107
msgid "Language Changed. Restart?"
msgstr "语言已更改。重起后应用？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/SettingsTab.java:108
msgid "You've changed the language. For best results, a restart of the launcher is recommended.<br/><br/>Restart Now?"
msgstr "您已更改语言。为获得最佳效果，建议重新启动启动器。<br/><br/>现在重新启动？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:100
msgid "In order to login and use ATLauncher modpacks, you must authenticate with your existing Minecraft/Mojang account. You must own and have paid for the Minecraft Java edition (not the Windows 10 edition) and use the same login here.<br><br>If you don't have an existing account, you can get one <a href=\"https://atl.pw/create-account\">by buying Minecraft here</a>. ATLauncher doesn't work with cracked accounts."
msgstr "为了登录并使用 ATLauncher 的模组整合包，必须用 Minecraft 或 Mojang 账户进行身份验证。确保你已购买 Minecraft Java版（不是Win10版）并在此处使用相同账户登录。<br><br>如果你还没有正版账户，可以通过<a href=\"https://atl.pw/create-account\">从这里购买 Minecraft </a>获得账户。ATLauncher 不能启动离线账户。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:149
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:543
msgid "Username/Email"
msgstr "用户名 / 邮箱"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:175
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:544
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:202
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:545
msgid "Remember Password"
msgstr "记住密码"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:215
msgid "Security Warning"
msgstr "安全警告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:216
msgid "Make sure you only do this on a computer you trust.<br/>If you do this on a shared computer, your password may be stolen.<br/>Do you still want to save your password?"
msgstr "请确保在信任的设备进行此操作.<br/>如果在公用设备操作,你的密码可能会泄漏.<br/>你还要储存密码吗?"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:245
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:388
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:537
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:49
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:165
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:253
msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "您确定要删除此账户吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:261
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:72
msgid "Login with Microsoft"
msgstr "使用微软登录"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:281
msgid "Change Skin"
msgstr "更改皮肤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:292
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:546
msgid "Reload Skin"
msgstr "重新加载皮肤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:303
msgid "Update Username"
msgstr "更新用户名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:307
msgid "Refresh Access Token"
msgstr "刷新访问令牌"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:344
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:346
msgid "Refreshing Access Token For {0}"
msgstr "访问令牌 {0} 中刷新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:361
msgid "Access Token Refreshed"
msgstr "访问令牌已刷新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:363
msgid "Access token refreshed successfully"
msgstr "访问令牌刷新成功"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:369
msgid "Failed To Refresh Access Token"
msgstr "访问令牌刷新失败"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:370
msgid "Failed to refresh accessToken. Please login again."
msgstr "无法刷新访问令牌。请重新登录。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:437
msgid "Add An Account"
msgstr "添加帐户"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:469
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:495
msgid "Account Not Added"
msgstr "未添加账号"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:470
msgid "This account already exists."
msgstr "此账号已经存在"

#. {0} is the error message from Mojang as to why we couldn't login
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:500
msgid "Account not added as login details were incorrect.<br/><br/>{0}"
msgstr "账户未添加为登录信息不正确。<br/><br/>{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:511
msgid "Account Edited"
msgstr "账号已编辑"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/accounts/AccountsTab.java:513
msgid "Account edited successfully"
msgstr "成功编辑帐号"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesListPanel.java:59
msgid "There are no instances to display.<br/><br/>Install one from the Packs tab."
msgstr "没有可显示实例。<br/><br/>从整合包页面安装一个。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesNavigationPanel.java:45
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/instances/InstancesNavigationPanel.java:85
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:202
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/tabs/ServersTab.java:139
msgid "There are no servers to display.<br/><br/>Install one from the Packs tab."
msgstr "没有可显示的服务器。<br/><br/>从整合包页面安装。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:79
msgid "Browser opened to complete the login process"
msgstr "打开浏览器完成登录过程"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:99
msgid "If your browser hasn't opened, please manually open the below link in your browser"
msgstr "如果您的浏览器没有打开，请在浏览器中手动打开以下链接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:135
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:154
msgid "Error logging in. Check console for more information"
msgstr "登录错误。查看控制台了解更多信息"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:144
msgid "Code is missing"
msgstr "程序代码缺失"

#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:161
msgid "Login complete. You can now close this window and go back to {0}"
msgstr "登入完成，你可以关闭此窗口并回到 {0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:181
msgid "Incorrect account"
msgstr "账号错误"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:183
msgid "Logged into incorrect account. Please login again on the Accounts tab."
msgstr "登入错误的账号，请到账号页面重新登入"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:225
msgid "Error logging into Xbox Live"
msgstr "登入到 Xbox Live 发生错误"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:260
msgid "Minecraft Has Not Been Purchased"
msgstr "尚未购买 Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/LoginWithMicrosoftDialog.java:261
msgid "This account doesn't have a valid purchase of Minecraft.<br/><br/>Please make sure you've bought the Java edition of Minecraft and then try again."
msgstr "无法在这个账号中找到已经购买的 Minecraft。<br/><br/>请确认您已经购买了 Java 版本的 Minecraft 然后再试一次。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/FileChooserDialog.java:239
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:149
msgid "Select file/s"
msgstr "选择文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:224
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:131
msgid "View Mod"
msgstr "查看模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:227
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:134
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:232
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:139
msgid "The below mods need to be installed"
msgstr "需要安装以下模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:249
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1006
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:156
msgid "Version To Install"
msgstr "需安装的版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:254
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:161
msgid "Loading"
msgstr "正在加载..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:261
msgid "File To Install"
msgstr "要安装的文件"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the mod that the user already has installed
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the file that the user already has installed
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthVersionSelectorDialog.java:443
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CurseForgeProjectFileSelectorDialog.java:411
msgid "The version currently installed is {0}"
msgstr "当前安装的版本为{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:144
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:242
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:201
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:246
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:248
msgid " (Current Version: {0})"
msgstr " (当前版本: {0})"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:260
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:104
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ATLauncherPacksPanel.java:148
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:151
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:319
msgid "Save Mods"
msgstr "保存模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:321
msgid "Since this update changes the Minecraft version, your custom mods may no longer work.<br/><br/>Checking this box will keep your custom mods, otherwise they'll be removed."
msgstr "由于 Minecraft 版本更新，您的自定义模组可能无法继续使用。<br/><br/>勾选这里以保留您的自定义模组，否则它们将会被移除。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:448
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:449
msgid "Getting Versions"
msgstr "获取版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:487
msgid "No Server Files Available"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:488
msgid "No server files are available for this pack, so a server cannot be created."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:616
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:686
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:864
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:886
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:909
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:932
msgid "Getting Modpack Details"
msgstr "获取整合包详细信息"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:641
msgid "Getting Modpack Versions"
msgstr "正在获取整合包版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:708
msgid "Getting Modpack Builds"
msgstr "获取整合包构建"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:961
msgid "Downloading Pack Manifest"
msgstr "正在下载 Manifest 清单"

#. {0} is the loader (Fabric/Forge/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1138
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1152
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceInstallerDialog.java:1159
msgid "{0} Version"
msgstr "{0} 版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:59
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:86
msgid "Create Minecraft Profile"
msgstr "创建导入配置文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:97
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:110
msgid "Create"
msgstr "创建于"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:112
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:113
msgid "Creating Minecraft Profile"
msgstr "获取 Minecraft 个人资料中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:118
msgid "Invalid profile name, it must contain only alphanumeric characters and underscore, and be 3 to 16 characters long."
msgstr "无效的配置文件名称，它只能包含字母数字字符和下划线，并且长度为3到16个字符。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:129
msgid "Username is not available, please try another one."
msgstr "用户名已被使用，请尝试其他用户名。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/CreateMinecraftProfileDialog.java:140
msgid "An error occurred creating your profile.<br/><br/>Please check the console and try again."
msgstr "创建配置文件时出错。<br/><br/>请检查控制台，然后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:85
msgid "Renaming Instance"
msgstr "删除实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:114
msgid "There is already an instance called {0}.<br/><br/>Rename it and try again."
msgstr "已经有一个名为 {0} 的实例。<br/><br/>重命名它，然后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:121
msgid "The name {0} is invalid. It must contain at least 1 letter or number."
msgstr "名称 {0} 无效。它必须至少包含 1 个字母或号码。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/RenameInstanceDialog.java:130
msgid "An error occurred renaming the instance.<br/><br/>Please check the console and try again."
msgstr "复制实例时出错。<br/><br/>请检查控制台并重试。"

#. {0} is the name of the instance
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:88
msgid "Editing Mods For {0}"
msgstr "正修改模组:{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:136
msgid "Enabled Mods"
msgstr "已启用模块"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:152
msgid "Disabled Mods"
msgstr "已禁用的模块"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:200
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:204
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:88
msgid "Add Mod"
msgstr "增加模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:204
msgid "Mod"
msgstr "模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:205
msgid "Type of Mod"
msgstr "模组类型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:211
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:212
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:129
msgid "Copying Mods"
msgstr "复制Mods"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:224
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:98
msgid "Add As Mod?"
msgstr "添加为模组？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:225
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:99
msgid "Adding as Inside Minecraft.jar is usually not what you want and will likely cause issues.<br/><br/>If you're adding mods this is usually not correct. Do you want to add this as a mod instead?"
msgstr "添加为内部的Minecraft.jar文件通常不是你所想的那样，并且很可能会引起问题。<br/><br/>如果你正在添加模组，这通常不是一个正确的操作。你想把它作为一个模组来添加吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:280
msgid "Browse Mods"
msgstr "浏览模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:291
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:297
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:145
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:185
msgid "Check For Updates"
msgstr "检查更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:302
msgid "Enable Selected"
msgstr "启用被选中的"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:307
msgid "Disable Selected"
msgstr "禁用被选中的"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:312
msgid "Remove Selected"
msgstr "删除被选中的"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:317
msgid "Refresh Metadata"
msgstr "刷新元数据"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:398
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:399
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:107
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:108
msgid "Checking For Updates"
msgstr "正在检查更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:412
msgid "Checking For Updates Complete"
msgstr "正在检查更新进度"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:413
msgid "The selected mods have been checked for updates."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:453
msgid "Delete Selected Mods?"
msgstr "删除选中模组？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:454
msgid "This will delete the selected mods from the instance.<br/><br/>Are you sure you want to do this?"
msgstr "这将从实例中删除选定的模组。<br/><br/>您确定要这样做吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:489
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/EditModsDialog.java:490
msgid "Refreshing Metadata"
msgstr "刷新元数据"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:71
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:98
msgid "Changing Skin"
msgstr "更改皮肤中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:110
msgid "Skin File"
msgstr "皮肤文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:124
msgid "Select skin file"
msgstr "选择皮肤文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:149
msgid "The skin you chose is invalid. Please make sure you selected the right file and try again.<br/><br/>All skins must be 64x64 or 64x32 pixels."
msgstr "您选择的皮肤无效。请确保您选择了正确的文件并重试。<br/><br/>所有皮肤必须为 64x64 或 64x32 像素。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:177
msgid "Skin Type"
msgstr "皮肤类型"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:192
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:194
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:195
msgid "Updating Skin"
msgstr "正在上传皮肤"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ChangeSkinDialog.java:207
msgid "There was an error updating your skin.<br/><br/>Please check the logs and try again."
msgstr "更新皮肤时出错。<br/><br/>请检查日志后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:41
msgid "Overrides Included"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:54
msgid "Your exported instance contains mods not on Modrinth and were included in the overrides folder. If you're uploading this to Modrinth, you will need to make sure you have permissions to distribute the below mods, else your modpack will get denied on Modrinth."
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModrinthExportOverridesDialog.java:80
msgid "Close"
msgstr ""

#. {0} is the loader api (Fabric API/QSL)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:96
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:107
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:127
msgid "Install {0}"
msgstr "安装 {0}"

#. {0} is the loader (Fabric/Quilt), {1} is the loader api (Fabric API/QSL)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:113
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:134
msgid "Before installing {0} mods, you should install {1} first!"
msgstr "安装 {0} 模组之前，需要安装 {1}！"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:121
msgid "Modrinth doesn't support filtering accurately for Legacy Fabric, so mods shown may not be installable. Consider using CurseForge or visit <a href=\"https://legacyfabric.net/mods.html\">https://legacyfabric.net/mods.html</a> for a list of compatable mods."
msgstr "Modrinth不支持对旧版Fabric的精确过滤，所以显示的模组可能无法安装。请考虑使用 CurseForge 或访问<a href=\"https://legacyfabric.net/mods.html\">https://legacyfabric.net/mods.html</a>获取兼容的模组列表。"

#. {0} is the name of the mod we're installing
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:150
msgid "Adding Mods For {0}"
msgstr "为 {0} 添加Mods"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:186
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:559
msgid "Resource Packs"
msgstr "资源包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:187
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:564
msgid "Shaders"
msgstr "着色器"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:190
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:571
msgid "Worlds"
msgstr "世界"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:192
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:572
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ATLauncherPacksPanel.java:147
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:148
msgid "Popularity"
msgstr "受欢迎的"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:193
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:198
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:573
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:579
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:149
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新时间"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:194
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:199
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:574
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:580
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:150
msgid "Total Downloads"
msgstr "总下载"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:196
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:577
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:155
msgid "Relevance"
msgstr "关联模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:197
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:578
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:158
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#. {0} is the loader api were getting info from (Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:237
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:239
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:278
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:280
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:331
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:333
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:374
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:376
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:426
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:428
msgid "Getting {0} Information"
msgstr "获取 {0} 信息中"

#. {0} is the loader api were getting info from (Fabric/Quilt)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:255
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:296
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:349
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:392
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:445
msgid "Error Getting {0} Information"
msgstr "获取 {0} 信息时出错"

#. {0} is the loader (Fabric/Quilt) {1} is the platform (CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:257
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:298
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:351
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:394
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:447
msgid "There was an error getting {0} information from {1}. Please try again later."
msgstr "从 {1} 获取 {0} 信息时出错。请稍后再试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:896
msgid "Getting Mod Information"
msgstr "获取模组信息中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:910
msgid "Error Getting Mod Information"
msgstr "获取模组信息时出错"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/AddModsDialog.java:911
msgid "There was an error getting mod information from Modrinth. Please try again later."
msgstr "从 Modrinth 获取模组信息时出错。 请稍后再试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:66
msgid "Select Mods To Install"
msgstr "选择要安装的模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:102
msgid "Required Mods"
msgstr "所需的模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:106
msgid "Optional Mods"
msgstr "可选的模式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:139
msgid "Use Share Code"
msgstr "分享代码"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:141
msgid "Enter Share Code"
msgstr "分享代码"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:153
msgid "Select Recommended"
msgstr "选择推荐"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:155
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:183
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#. {0} is a warning for a given mod
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:279
msgid "{0}<br/><br/>Are you sure that you want to enable this mod?"
msgstr "{0}<br/><br/>您确定要启用此模组吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:375
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:385
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:392
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ModsChooser.java:416
msgid "Invalid Share Code"
msgstr "无效的银行代码"

#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:66
msgid "{0} Setup"
msgstr "{0} 设置"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the name of the launcher (ATLauncher)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:79
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:174
msgid "Setting up {0}"
msgstr "设置中 {0}…"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/SetupDialog.java:129
msgid "Open Privacy Policy"
msgstr "打开隐私政策"

#. {0} is the name of the instance we're exporting
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:74
msgid "Export {0}"
msgstr "导出{0}"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:122
msgid "The version of this instance"
msgstr "此实例版本"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:138
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:139
msgid "Your name"
msgstr "您的姓名"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:157
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:158
msgid "Which format to export this instance as"
msgstr "将此实例导出的格式"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:186
msgid "Save To"
msgstr "保存到"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:187
msgid "Select the folder you wish to export the instance to"
msgstr "选中你希望导出实例至的文件夹"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:207
msgid "Select export directory"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:208
msgid "Directory"
msgstr ""

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:241
msgid "Folders To Export"
msgstr "将要被导出的文件夹"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:242
msgid "Select the folders you wish to include for this export"
msgstr "选择你希望导出的文件夹"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:305
msgid "Exporting Instance"
msgstr "正在导出实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:306
msgid "Exporting Instance. Please wait..."
msgstr "正在导出实例，请稍后......"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:329
msgid "Exported Instance Successfully"
msgstr "成功导出实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceExportDialog.java:336
msgid "Failed to export instance. Check the console for details"
msgstr "导出实例失败！请查看控制台以获得更多信息"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:71
msgid "Account Override"
msgstr "使用另一个账号"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:71
msgid "Which account to use when launching this instance. Use Launcher Default will use whichever account is selected in the launcher."
msgstr "启动此实例时使用哪个账号。使用启动器默认将使用启动器中选择的任何账号。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:80
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/GeneralInstanceSettingsTab.java:111
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:342
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:487
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:565
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:593
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:621
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/CommandsInstanceSettingsTab.java:78
msgid "Use Launcher Default"
msgstr "使用启动器默认值"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:112
msgid "You are running a 32 bit Java and therefore cannot use more than 1GB of Ram. Please see http://atl.pw/32bit for help."
msgstr "您正在运行32位Java，因此不能使用多于1GB的内存。详细请参见http://atl.pw/32bit。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:279
msgid "This version of Minecraft provides a specific version of Java to be used with it, so you cannot set a custom Java path.<br/><br/>In order to manually set a path, you must disable this option (highly not recommended)."
msgstr "这个版本的Minecraft需要一个特殊版本的Java来运行它，所以你无法自己选择Java的途径。<br/><br/>为了手动设置途径，你可以取消这个选项 (十分不推荐)。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:296
msgid "This setting allows you to specify where your Java Path is.<br/><br/>This should be left as default, but if you know what you're doing, just set<br/>this to the path where the bin folder is for the version of Java you want to use.<br/><br/>If you mess up, click the Reset button to go back to the default"
msgstr "此设置允许您指定您的 Java 路径。<br/><br/>这应该保留为默认值， 但如果你知道你在做什么<br/>你可以把设置更改成你想使用 Java 版本的 bin 文件夹的路径，<br/><br/>如果你搞砸了， 点击重置按钮返回默认值"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:321
msgid "Select path to Java install"
msgstr "选择Java路径"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:431
msgid "Runtime Override"
msgstr "运行时覆盖"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:433
msgid "This allows you to override which runtime is used to launch this instance.<br/><br/>Runtimes are provided by Mojang and used to launch the game and generally correspond to a particular Java version.<br/><br/>Changing this is usually not required or recommended."
msgstr "这允许您覆盖用于启动此程序的运行时实例.<br/><br/>运行时由Mojang提供，用于启动游戏，通常对应于特定的Java版本。<br/><br/>通常不需要或建议更改此设置。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:443
msgid "Use Default (Recommended)"
msgstr "使用默认值（推荐）"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/instancesettings/JavaInstanceSettingsTab.java:445
msgid "Use System Java"
msgstr ""

#. {0} is the name of the pack
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ViewModsDialog.java:53
msgid "Mods in {0}"
msgstr "{0} 中的模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:68
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:218
msgid "Import Instance"
msgstr "导入实例"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:83
msgid "Select a zip/mrpack file to import it.<br/>We currently support CurseForge, Modrinth and MultiMC exported files/urls, as well as CurseForge.com links."
msgstr "选择一个 zip/mrpack 文件以将其导入。<br/>我们目前支持 CurseForge、Modrinth 和 MultiMC 导出的文件/网址，以及 CurseForge.com 链接。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:95
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:127
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:237
msgid "Failed To Import Instance"
msgstr "导入实例失败"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ImportInstanceDialog.java:238
msgid "An error occured when trying to import an instance.<br/><br/>Check the console for more information."
msgstr "尝试导入实例时出错。<br/><br/>查看控制台了解更多信息。"

#. {0} is the name of the instance
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/InstanceSettingsDialog.java:65
msgid "{0} Settings"
msgstr "{0} 设置"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/ProgressDialog.java:143
msgid "Tasks Done"
msgstr "任务完成"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:73
msgid "Open All In Browser"
msgstr "在浏览器中打开所有"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:74
msgid "Skip Remaining"
msgstr "跳过剩余"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:75
msgid "Cancel Install"
msgstr "取消安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:82
msgid "Browser Download Mods"
msgstr "在浏览器下载模组"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:201
msgid "In order to continue downloading this modpack, you must manually download the following mods.<br/>Simply click the Open button to open them in your browser, or alternatively you can copy the url to your clipboard to open in another browser.<br/><br/>Please download all files to <b>{0}</b> in order for the launcher to detect them."
msgstr "为了继续下载mod整合包，你必须手动下载接下来显示的mod们。<br/>只需简单点击Open按钮，就可以在你的游览器里打开它们的下载地址，或者你可以复制它们的链接，去另外一个浏览器打开。<br/><br/>请把所有文件下载到<b>{0}</b>，这是为了让launcher可以检测到它们。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:234
msgid "Are You Sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:235
msgid "Skipping the remaining downloads may cause issues launching the modpack.<br/><br/>Are you sure you want to do this?"
msgstr "跳过剩余的下载可能会导致整合包无法启动。<br/><br/>您确定要这样做吗？"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:311
msgid "Download Complete"
msgstr "下载完成"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:314
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/BrowserDownloadMod.java:35
msgid "Open"
msgstr "开启"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/dialogs/BrowserDownloadDialog.java:320
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/BrowserDownloadMod.java:36
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:43
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:77
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:52
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:135
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:168
msgid "Kill Minecraft"
msgstr "强制关闭Minecraft"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:44
msgid "Toggle Console"
msgstr "切换控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:45
msgid "Kill Open Dialogs"
msgstr "关闭打开的对话框"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:46
msgid "Open Launcher Folder"
msgstr "打开启动器目录"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:47
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:78
msgid "Are you sure you want to kill the Minecraft process?<br/>Doing so can cause corruption of your saves"
msgstr "您确定要强制关闭Minecraft吗？<br/>这样做会崩溃您的世界。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:127
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:128
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:183
msgid "Show Console"
msgstr "显示控制台"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/TrayMenu.java:131
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:126
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:138
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/LauncherBottomBar.java:181
msgid "Hide Console"
msgstr "隐藏控制台"

#. {0} is the platform to open the website for (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:140
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:152
msgid "Open On {0}"
msgstr "在 {0} 打开"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:158
msgid "Open Discord"
msgstr "打开 Discord"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:164
msgid "Open Issues"
msgstr "打开问题"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:170
msgid "Open Source Url"
msgstr "开源网址"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:176
msgid "Open Wiki"
msgstr "打开维基"

#. {0} is the name of the platform used for donations (Patreon, paypal, etc)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:186
msgid "Donate ({0})"
msgstr "捐赠 ({0})"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:196
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:196
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:210
msgid "Show In File Explorer"
msgstr "在文件资源管理器中显示"

#. {0} is the platform to reinstall the mod from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:236
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:245
msgid "Reinstall From {0}"
msgstr "从 {0} 重新安装"

#. {0} is the platform to check for updates from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:256
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:272
msgid "Check For Updates On {0}"
msgstr "从 {0} 检查更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:263
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:279
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:304
msgid "No Updates Found"
msgstr "未找到可用更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:264
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:280
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ModsJCheckBox.java:305
msgid "No updates were found."
msgstr "未找到更新。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:50
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:166
msgid "Copy Log"
msgstr "复制报告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:51
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:167
msgid "Upload Log"
msgstr "上传报告"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:102
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:103
msgid "Uploading Logs"
msgstr "上传日志中"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/components/ConsoleBottomBar.java:136
msgid "Are you sure you want to kill the Minecraft process?<br/><br/>Doing so can cause corruption of your saves."
msgstr "您确定要强制关闭Minecraft吗？<br/><br/>这样做会崩溃您的世界。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:88
msgid "Adding Mods"
msgstr "添加Mod"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:139
msgid "Invalid File"
msgstr "无效文件"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/handlers/ModsJCheckBoxTransferHandler.java:139
msgid "Skipping file {0}. Only zip, jar and litemod files can be added."
msgstr "跳过文件 {0}. 只能添加 zip, jar 和 lite 文件。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ATLauncherPacksPanel.java:106
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:63
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:69
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/TechnicPacksPanel.java:58
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:71
msgid "There are no packs to display.<br/><br/>Try removing your search query and try again."
msgstr "没有可显示的包。<br/><br/>尝试删除您搜索词的，然后重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/UnifiedPacksPanel.java:51
msgid "To find a pack, search for one at the top.<br/><br/>Alternatively choose a modpack platform on the left hand side."
msgstr "要查找包，请在顶部搜索一个<br/><br/>或者选择左侧的modpack平台。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/UnifiedPacksPanel.java:83
msgid "There are no packs to display.<br/><br/>Try another search query or choose a platform on the left hand side."
msgstr "没有要显示的包。<br/><br/>尝试其他搜索查询或选择左侧的平台。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:146
msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:147
msgid "Most Installed"
msgstr "最多安裝"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:148
msgid "Recently Updated"
msgstr "最新更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/FTBPacksPanel.java:149
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:152
msgid "Featured"
msgstr "推荐"

#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#. #-#-#-#-#  translations.pot  #-#-#-#-#
#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:214
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:217
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:223
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:226
msgid "Looking Up Pack On {0}"
msgstr "在 {0} 查找整合包"

#. {0} is the platform were getting info from (e.g. CurseForge/Modrinth)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:219
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:228
msgid "Cancelling Looking Up Pack On {0}"
msgstr "取消在 {0} 查找整合包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:254
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:239
msgid "Pack Not Found"
msgstr "找不到整合包"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/CurseForgePacksPanel.java:256
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:241
msgid "A pack with that id/slug was not found. Please check the id/slug/url and try again."
msgstr "找不到具有该 id/slug 的整合包。请检查 id/slug/网址并重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/PackBrowserPlatformPanel.java:87
msgid "Searching For Packs..."
msgstr "正在搜索包..."

#. {0} is the platform name (ATLauncher, CurseForge, Technic, etc)
#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/PackBrowserPlatformPanel.java:90
msgid "Loading {0} Packs..."
msgstr "正在加载 {0} 模组..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:156
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:157
msgid "Follows"
msgstr "关注"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/packbrowser/ModrinthPacksPanel.java:159
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/LoadingPanel.java:34
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/NoCurseModsPanel.java:33
msgid "No mods found. Remove your search query and try again."
msgstr "找不到模组。删除您的搜索查询并重试。"

#: src/main/java/com/atlauncher/gui/panels/NoCurseModsPanel.java:34
msgid "No mods found."
msgstr "没有找到标签."

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:143
msgid "Running 32 Bit Java on 64 Bit Windows"
msgstr "在 64位 Windows 上运行 32位 Java"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:144
msgid "We have detected that you're running 64 bit Windows but not 64 bit Java.<br/><br/>This will cause severe issues playing all packs if not fixed.<br/><br/>Do you want to close the launcher and learn how to fix this issue now?"
msgstr "我们检测到您正在运行 64 位 Windows 但不是 64 位 Java。<br/><br/>如果没有修复的话，将会造成严重的问题。<br/><br/>您想关闭ATlauncher并了解如何现在解决这个问题？"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:190
#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:191
msgid "Downloading Launcher Update"
msgstr "正在下载系统更新..."

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:282
#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:283
msgid "Downloading Updates"
msgstr "下载更新中..."

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:369
msgid "Updating Launcher. Please Wait"
msgstr "更新启动器。请稍等..."

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:397
msgid "An update to the launcher is available. Please update via your package manager or manually by visiting https://atlauncher.com/downloads to get the latest features and bug fixes."
msgstr "有可用的启动器更新。请通过您的软件包管理器或访问 https://atlauncher.com/downloads 下载更新，以获得最新的功能和错误修复。"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:400
msgid "Visit Downloads Page"
msgstr "访问下载页"

#: src/main/java/com/atlauncher/Launcher.java:414
msgid "Update failed. Please click Ok to close the launcher and open up the downloads page.<br/><br/>Download the update and replace the old exe/jar file."
msgstr "更新失败。请点击“Ok”关闭启动器并打开下载页面。<br/><br/>在网页中下载新版本启动器并替换旧的 exe/jar 文件。"

